捽一捽眼，我右眼竟然

跌撚咗隻Con，而家乜柒都睇唔到

捽多捽左眼平衡返

關我撚事？

我有諗過，但我近視太深
有一刻以為自己有超能力

你左眼無帶con?

你條撚我就唔知啦

會唔會係去到眼球後面

左眼有吖，但我無去捽
諗緊除唔除

咁我咪可以開後眼

喺隻手度！

你又知嘅，但我放咗係紙巾

平時捽眼有時都會捽左隻con上去眼皮下面

我諗我頭先都係，因為feel到有野，之後再捽多幾捽
就跌咗落隻手到

跌左出嚟咁就得啦

但返屋企要好耐
睇野唔平衡好暈

你左眼幾多度

左右都500幾

戴返

試咗，但唔得

咁應該好暈

係勁暈,我仲要撘一個鐘車

訓陣先囉

要轉車

慘

還可以啦